高登絲打過哂泥

本身高登都冇乜絲打 而家仲要過哂泥